[I/A] ワールドフリッパー World Flipper 彈射世界 (175) 泳裝幾時來

【新キャラピックアップガチャ開催決定！】
6月12日 12:00より、「新キャラピックアップガチャ」を開催いたします！
本ピックアップガチャでは、対象キャラの提供割合がアップします！

神驚正式復活!!!!!

呢隻驚係要用VPN的,遊玩前需要有隨時玩唔撚到既覚悟

卡5.36%點解決
OpenVPN係唯一選擇!!!!!
或者用下面呢2個vpn

ワールドフリッパーBGM-「Ceremony」:

新手開局建議（殘體注意）: 新Pool有待評價

【呢５隻人權最好有】

【常見問題】

■新手開始玩做咩好
①狂推主線,清晒NORMAL再清埋EX關,有好多石
②之後狂打大蛇搏佢出ムラクモ/或儲500金COIN直接換佢,快刷必須
③去EX1-4-1關刷隻神級平民BUFF角猫頭鷹ポジート返黎,都係快刷必須
④ボスバトル既ITEM每月最優先換晒D素材料先

■點提升強度
①死人冇戰力 : 首先要自己唔好死,記得入奶保自己命(上級以下) & 保埋隊友命(超級)
②角色升等級 : 每隻人有上限LV,要抽相同角色自食/用同星突破石凸上限
③角色升技能 : 抽隻人返黎唔升技係廢的,LV越高效益越大,與其浪費時間問XX升唔升技好,不如刷多幾場曜日
④抽武器裝備 : 隊已成形+有多餘石既話,建議盡抽/盡凸呢3本書,都係快刷必須 ①嘘の書 ②戦国策写本 ③ピレボス

回坑問野請用以下ｌｉｎｋ 唔好貼金剛棒
角色LIST同隊伍模擬器

角色圖鑑

誤中左
再開
137225

lm

Hi係咪試

臨時秒boss隊整合

火超

狼人

水超

雷拳半抽半PF

風超

火忍PF
1C踢需要2個高配置工具人
2C踢C位絆槍換雷鎚，佐倉換火巫 / 工具人可低配

雷超

宗四技傷
2隊男主
1隊泡泡

暗超

光fever

我開左

147225 仲有無人

Error

無房

又復活節 開心仔

185498

係

仲研究緊
SUP其實可以用低配叢雲光彈
主火試過用接頭SUP都OK
等陣試完再改

Vpn die jor re

有pick up 冇限池
日日好似復活節

做乜delay得咁緊要

315238

Vpn die jor

接頭sup
要計計數

出限又伏活節

抽唔抽武器好

留名 睇我廿抽中晒全部限

又黎

感覺+50%攻 同80%技傷
一定多過120%技傷

347755

原來咁撚易點解今日我哋搞咁耐

出武

晏就已經同乳仔踢啦

連出

有必秒no tap隊未？伸手黨

dllm me mana

邊隊

我冇40珠抽唔抽好

冇電 返到去踢 我百鳩幾枝水

我場場出mana都okga

我開？

其實你地用太母定菇飛盤

老母

踢到？

143778 要老母打手

347755 -sup

222388

冇得入

error

要lomo打手

超光踢隊

火力x2 兩個Option隻U1都可以轉用接頭試試, 試過一個接頭一個太母都OK
Option A - 2M武器同珠砌夠80%

Option B - 2M飛碟佬技3唔可以滿, 只需要點到80%

Sup
其實是旦一隊秒隊5C清到場就得
最簡單用返上級+通用隊都夠, 例如

再有更低配版既reply呢層我再執

-1 80輪

超光踢隊

火力x2 兩個Option隻U1都可以轉用接頭試試, 試過一個接頭一個太母都OK
Option A - 2M武器同珠砌夠80%

Option B - 2M飛碟佬技3唔可以滿, 只需要點到80%

Sup
其實是旦一隊秒隊5C清到場就得
最簡單用返上級+通用隊都夠, 例如

再有更低配版既reply呢層我再執

屌手快連錯兩次

你撞咗萍萍出去

288 911再開

邊個咁好野逼走我

雖然係時侯食飯

288911 尼多2場

你地打

hi

有無80輪無既今晚先打 去外母到食飯

一陣再打有嘢做

今晚再開

Diu me2晏啲再打

我主宰左命運

pick up快好lun多 呢幾日要刷曬

1/5 3/5 2/5

其實有冇都冇所謂100左都可以手動開既

好辛苦手動

淨係pick火光暗咋wo

冇暴食槍，焗我一定做aub

刷番5把

講緊三把光超武

27號準備好用光fever瘋狂街場

想踢水超 一把都未打

我得閒就咩都打

哭唔到光超呀屌你

連SUB隊都跟唔到

組唔到踢隊，有沒人用普通隊打光超

絆槍

ok

邊有絆槍呀屌

努力

多體又踢唔到超既話

趁pu踢上+都ok

光超3把都要換?

光彈又得咩，今朝又差啲既

有冇2打手，今晚刷哂佢

光fer個把先lo

6光 唔識用

正確，踢足成個pick up一定換齊

有無唔夠打超級既同我踢上級+

-1

464964 -2打手 刷到125lv

Me

430871 上級+

343329
我打 試試佢

-1 sup

不過上級+唔係次次出紫COIN

comed

-2打 光超 146788長刷

米線有無黑鬼

黑鬼穩少少

光超係咪唔用得背水 硬到痴線

又fail

升爆左技 唔想手動

係咁
lag一lag就fail

踢隊?

你地合唔合到隊

一係我唔踢住

有冇人可以同我打下上級+ ... 岩岩玩無耐打得慢...

只可做痴埸仔

打到十點半

無蛇女 得D天暗阿叔 可以點組呀

你地踢

啱啱食左水 你走咗去

我可以呀

平平踢啦，我見冇人岀咗街yo囡

好呀，thank you

Open

典架

我控制緊自己唔抽暗UP

媽我好亂
食飯先

頭先射咗十抽，水舞

395 103

想留石抽泳裝

481072

抑壓抽蛋最有效就是

齊pool

光超-2

屌 石咋嘛 右上角粒+號禁兩下咪得囉

要拎老母張信用卡

唔得 我唔會課WORLD FLIPPER

有位可以搵我

去做放題part time
幫客碌卡果時背撚左個number佢咪得囉

踢唔到真悲哀

暫時2位巴打幫緊我打上級+

光超踢-2 意密

認左命 我把絆槍先20/50
3星升好BOARD有無絆章拎

乜星都有

OK

可sup

絆章係咩黎，我想問光果D紫色幣應該換咩先

一二星食最少資源

角色點滿技能盤同升滿lv就有絆章
光超武有光fever隊就換fever武

無光劍

唔換住都得
反正冇光超武都打到暗超
又暫時冇其他暗關打

fever 武係邊把?

唔係槍唔係盾
我會叫佢狩獵笛

因為我係淨係得光fever...

你刷上+ 小心啲銀幣過上限 最多9999

要絆槍先做到工具人？

Hi I back

Hi sup

342981

可以試用鍊
再唔係搵隊你組到最高傷既踢隊試下
清到場就得

-1打

要 會唔夠傷

534 209 上級＋ 新手求帶，打到十點半

D野已經換晒 純粹為紫章 E+75個

follow

146508

打-1

你唔係齊腳?

嘩屌 出左一箱8個章

忍手呀!!!月尾有泳裝池 4500石!!3抽呀!!

Re

老是常炒車

022323

係咪無上級打啦
咁我沖涼啦

有呀

上級＋262 528

－1

等26號刷1.5火超

用平平隻2m?

火超我又係踢唔到

點解一是得一時唔得咁奇怪

火超本身勁少人踢到
你組到都未必搵到隊友

有減耐唔中掛

正常我22000k左右

炒車就18000k

打上級+囉
我都係想要D素材姐

最緊要呢個d大佬畢哂業

同IP巴踢左50場
IP巴D水夠唔夠嫁

係咪未滿暗搶

有冇人解釋 飛碟黑鬼點先踢到

係一係我開暗超？

狂升lv 可無逢到7x

大把呀，新淘寶ac 黎，儲落好多,同埋本身我都係咁升lv

應該係過左時間
開我join now 2突only

等你CARRY我暗上級+

上個po pin個隊就ok

佢過時都唔關我輸出事架

定係浮動值真係咁大

得1粒40珠，秒唔到了

都係光超la 襯有人打

用飛碟好穩

點carry 到呀我
呢個ac玩第2日咋，我淨係得呢隊

有無唔使用兩粒40珠/滿突書？

殺唔切卒仔，卒仔死幾秒，無敵盾先失效

你2m轉飛碟？ 定係滿左

我係飛碟啦清

大丈夫

唔會殺唔切掛
應該係情報雷

23唔係飛碟

wa 打上級＋要打幾耐先換得曬把fever武...

過幾日暗超pu 3日喎 到時刷哂，差水雷光

185630

有頭髮邊個想做額痢

諗多左

過幾日暗超pu 3日 到時應該可以刷哂了

唉...我隊光FEVER..唉

Come

54場上級+ 139紫章 IP巴你自己計

No?

打到嘔血...

約900埸 半分鐘一埸
連打7.5個鐘就刷完

以前火超打咗一個星期 每日5個鐘

但係我冇隊打超級。。。咩都冇升過，淨係升左光fever

飛碟佬會炒既話
可以試下女僕出完技之後TAP一下
聽聞成功率高D

光超踢隊, 充電寶粒係課金珠?
得一把

超火

YES 課金弓+浮游時間
其實冇都得 有就穩陣少少

手動架大佬

136678

有冇巴打試火力, 我用飛碟

066 183

我想問D成就送果條紫色羽毛咩黎。。。

睇漏咗,我明明睇到有個易啲既,現在搵唔番

武器

勁野

飛碟先唔抄情報

無水舞

平平呢

有冇升滿飛碟被動3？滿左要手動

冇滿
睇左好耐攻略, 只係未玩得

我遇過炒最多既原因係LAG
跟住細怪死之前就5C DOWN左
然後隻BOSS DOWN左但照有罩
所以最終火力低好多

滿左唔洗手動仲有得救
等陣更新

暗槍3突以上就可以open ball

踢埋E場去沖涼

試火力
426 888

調位ar ma

係呀
放埋落去唔洗問

Update? Wtf?

冇人會試了

我頭先up左, 你未up?

509091
踢

Update sin

Ok now

呢個都要手動

最perfect 係80飛+sup tap 1下

失敗

Full

唔係話可以一飛碟一情報屋咩

情報會炒

試吓2u兔2m飛碟 之後砌80充

2m兔2u碟

咁就可以auto

光FEVER
前排 光限 奇術 黑皮
後排 光4星女機人 ___ 光盾

M2個SUB我應該放邊個?
慈愛の侍祭定新人記者少女?

我跟呢個，no tap有80%秒到，10%要多10秒直擊先死，10%要等下一輪開技先打死

暗超？

頭先試咗好多次，次次都打得一半血

今日打咗四百場上+，刷咗三把出嚟，目標完成，等聽日再玩，太快玩曬好無癮，一日三把，五日pu實得

超光踢隊

火力x2
所有Option隻U1都可以轉用接頭試試, 試過一個接頭一個太母都OK
鬼頭粒珠係課金弓+浮遊持續時間, 有既穩定少少, 冇都OK

Option A - 2M武器同珠砌夠80%

Option B - 2M飛碟佬技3唔可以滿 只需要點到80%

Option C - 2M換位一樣都係要80% 飛碟佬絆左就用呢個啦

Sup
主要係呢隻西驚lag一lag基本上就會fail
所以Sup最好入場即刻狂tap
盡量要5C down前秒左d細怪
最簡單用返上級+通用隊都夠, 例如

Can try

想趁pick up 刷多陣

好 咁-1 光超

無理由wor，我打左10場，最少都打左~85%血

鐵柱磨成針

係咪冇直接跌武

try again?

我都同架仔踢左半日冇事
但呢邊就好似撞邪咁

曼德拉效應

上+唔會跌武

之前為咗拎絆槍由六百萬用到四百萬,打咗一日已經上返五百萬
反正pu，慢慢上+踢
我上個月底開始得閒就踢下暗上+，到家陣都換剩一件暗書，槍棍都換齊曬
暗超同光超玩都無玩過，嗰15石仲係度

Try this 351789 me sup

173565 啱啱搭lift

我未消體

我消先la

收工 聽日繼續

-1 打173565

岩岩番到去
80輪/sup 有無人踢

251522

Come try this

畀人逼走左

無光劍,無神速可以點執

有矛場R

Forever差d

我開

光奶1票

508430

060270 80環打手-2

冇

係唔係LV 問題
女僕85 飛碟75

升埋佢啦

佢入左黎

踢超級全lv100是基本尊重

食屎狗黎

滿哂都炒 唔滿應該唔洗諗

DC又多個
不過大同小異
都係sup夠秒細怪基本上唔會炒
除非lag/ 火力未滿

今日伏活節

放百鬼好似差好多

已經咁玩緊

係sup 唔同

幾時出降級功能，升滿100%哭左

槍同珠換位啦

飛碟佬多少少攻都有用 全中都打到幾千k

太母80環永不炒

咪撚燈

385355
菇環

賣左佢抽過隻

菇環同hana玩未試過成功 唔知乜事

叢雲咩珠

通常都係用鏈

無就抽強武個把四星加技傷

通常呢兩款

再窮d就用風浮遊+攻個把

458091
Re

炒左

我都試下太母80環先
一場都冇成功過

你用菇會唔會好啲

光彈sup好似配菇環會好啲

轉返試下

425833

我用錯隊？

First weapon cls

你地踢 沖涼先

會炒係正常

訓覺 聽日再試]
冇成功過

Comecome 508430

-1 80環

接近畢業

啲隊多到
80環又係咩隊

做乜又開始炒

Diu 又冇武

Mana

又mana

Fk又mana...

終於125

到我開未

200體

叢雲 鬼頭都用左古xxx杖粒技傷珠 個人仔剩小小紅血秒唔到

2box no weapon on9

棺材隊lm

fever個把滿溢

好似得呢把有d 用

PF有得諗
偉大既光砲係光隊

歌姬

第二隊工具人我組到

又多碌fever

275265

平平

？

仲以為完

我夠畢業了

仲未識點砌光砲

全光pf真係唔識

光狼女fever pf？

全日得一把武器on9

心中有武

唉 巧唔開心

y

15幣on9

年輕人 為女愁 為錢愁

On9 又15

結婚未

早已到談婚論嫁之時，奈何予無能焉，宮室萬鍾皆喪矣

Diu yao 15

503496

逃夫come

我眼訓喇

我都仲有200體揸手 dllm

Tofu係咪踢都瞓咗

100體點lun算

射落海算

算tmr kick

刷左今日1206幣得1把武，公平咩

On9出嚟左2隻歌姫都唔比武我

多44萬mana多謝桃夫baba 聽日我出水

業已畢

80環係邊隊

大佬聽日如果冇人陪我刷

老母隊黎

唔洗望

Btw nga有隊唔洗太母

This no need mum

呢隊同hana撚左半日都炒

呢隊咪試過唔得

可以試多幾次
但都係老母好

應該係tap or no tap同係咪同一時間放技嘅問題

咁？

聽日有冇人陪我踢？
我淨係可以做sub，冇暴食槍冇絆槍

陪你光+

琴晚刷到訓著左
已經夠幣畢到業 btw都可以繼續踢

無出過歌姬 fever武踢到滿溢

我仲有好多水 pick up繼續 d 25體水仲有成百幾枝

我有水 你有沒有故事

BTW個pin果隊柒左
等陣再搞
順便加埋上個po Twitter 果隊算

Where is 接頭

我隻暗d呢

一直懶得用 無咩點刷過超
同埋半棄養左個半月

以下全部踢隊配置
除左飛碟佬之外默認絆晒
特別係火力1M1U 100LV係基本

係咁先 食埋個早餐睇下有冇人踢

飛碟sup有時秒唔到怪

秒唔到可能係LAG食唔到火力果兩隻貓頭鷹既BUFF
或者隻SUP扮蟹根本未升完

Ready 80環sup

要今晚先踢到 全日都番唔到公司 係外面開會

我都係得SUP

光超飛碟 anyone try

Hi

有個follower由尋晚開始係咁開場打光上級+
係唔係應該去痴場

118927 菇碟

通渠巴

上+ I join

得一把拆唔拆左佢好

疊埋心水上級+

開我秒

我都係痴餐咋
無晒水啦
要做寄生蟲

你係過唔到超定秒唔到咋?
我都無隊踢超 慢慢入人埸磨

有D天 但要點組

D天我拆左,棺材隊入野團穩D

點組

打野最好组定2隊。理想係2隊技傷+1隊d天直擊，2分左右完

角色齊
武器得本書

光超唔秒有無咩隊選擇?

點解升爆火屎個盤無絆證既

未滿lv？

係岩岩睇巴哈咁岩有人同我一樣傻仔唔知要升滿基本LV

On9 啲铃鐺野團真係好撚恐怖

你呢隊打野有傷咩

光超同雷超一樣
時間一長滅團率就高好多
要穩陣過主要唔係保命
而係推高個傷害

鐘仔團d人實在太痴線
兩隊光f入黎同你打control既話不如早d走人

有沒踢唔到既人一齊暗超

點樣睇傷害?
暫時打野團無翻船,多數拎第2
我志在穩,2分尾~3分尾都無所謂,,又可以扮下工CHECK下EMAIL

ルナ隊多數都穩，我係咁

咁都ok喎我又試吓，野團太恐怖，拖勁耐，有時紅血就死撚曬

我啲暗武全部未滿

Hi here 開 矛人可以開鈴鐺

好

我sup得唔得

铃

手寫detect垃圾sor lo

032103 暗

032103 come

454969

咁快中左奏魂曲

我開左場

你們踢隊?我組唔到

暗超黎架喎

超暗我個隊唔見得人

唔影響 都係咁打

係咪有暗超打

叫你又唔應 再開啦

係咪有暗超

451809

差10倍,cls

光超武好癡線

彈左 same no.

我都未換 好似雞髀有用

突滿左FEVER好似唔會斷咁

不嬲都唔會斷

以前暗超有人唔生性既打到最後一隻有機會斷
而家好似SOLO咁當另外兩隻無到都唔會斷

去左痴渠爸啲上+場

但唔係要6光咩

6光點都易過6暗
光屬5星艦隊 全屬最多5星角
一D都唔難

冇舊黑肉sad

不嬲都6光架

你仲有光機娘同酒保, 再唔係用光記者又得
調下位應該冇問題

食野先 晏啲再刷

Thx 搞掂了 試試先

3m太柒 放唔落手

係其實幾影響市容

都係黑肉

BLM

黑人巨棒

放機娘囉
又可以加Fever時間
舊黑肉+20 機娘都有+15
一樣有Fever再生仲要加攻

BBC

但呢個男人又加直擊又加fever時間 好似勁好多

Any暗超/踢光超

光FEVER 無個把光劍 係咪差好遠

用光超武

E+ 用光書 光超武 同把黃槍

冇phl 直接少200幾直攻

咩係PHL

依加咁

摩天樓光劍8==D

有頭髮邊個想做廁哥

無就用炎之絆啦

用劍就應該黑肉揸劍

劍高攻d 比黑肉加乘高啲d好過

棺材>>>>>>>露娜
又穩又高傷，露娜會炒

你呢個點組?

我嗰個穩到對友死晒,我都
仲打緊

棺材隊太拖時間，用大波拿拿林ko

無魔天樓入咩好

冇得換 一係用返之前踢上+果隊
或者d天蛇隊or接頭女僕隊

On9 光超落奶係咪玩嘢

堅係快+穩呢次2個d天+大波

入咩珠

247 247

矛人踢

我唔是人

兩個sup踢毛毛 暗超算啦

我有打手隊架 係易炒啲姐

有人咩

我升多個ac會唔會快啲

可以 交比你

傳說的第三人出現了

有冇諗過用環個隊

我係用緊菇環 好似最穩 坐底18000k

好 可以一試 @乳有冇菇環

177956
你sup用光彈會唔會好啲

等緊你

有 入咗米巴場

收工
有無野打

屌你老味 30秒前仲講緊野都中奏魂曲

黎踢光超

Sup/80輪 都得

250484
試吓我sup

Lol咁啱有嘢做

洗唔洗得換兔菇

點解我光彈唔夠力

定你sup試試

試下

286255

唔打住

i am back

用老母sup la

-1 80 環

一返嚟就冇晒人

幾號房

人齊先

點解我隊光fever打得900萬總傷

典組

你用環？

人齊了

yes

在嗎

go?

Can go

gogogo

Here?

有咩踢

065849 要2個老母環

屙過尿先

得sup
我都係返去撳鐘仔

Where are u

今次真人齊

你哋人齊就 回覆 我

沒有老母

召喚

光超 菇環？

Who open

整緊AirPod later

mo 體

垃圾
咁我打崩

冇體

Dllm我出

其實我成300枝水

Hi 菇環

佢又去左打丁

Diu 咁你出

棺材本黎

..

佢射左了

咁我開下囉

go

381914

入啦屌你

我覺得15秒貫係啱啱好唔夠用
用返老母會唔會好啲

結論：未滿暗槍

Try see see pin

有無大佬比我痴光上級+

轉左

043743

呢對tap?

試tap

乳黎唔黎

又打丁

平均14000k

唔用太母 用凱留係咪再低傷啲

Seems一樣

再試試佢

重點應該係過左貫time

係囉 15秒真係剛剛夠

solo 光超秒到個人仔 係咪就可以做工具人

你睇下乳個dam就知 你低佢一截 肯定係貫time問題

個個已經踢緊光超

唉屌

你去協力試吓秒唔秒到

試下陪我刷暗超突多突槍

Ok open

450114 暗超

開場打到4200k 就得

加入成功

600萬

點解會咁低傷

點解你咁低傷

我未夠星星點主動技同3技
全部升晒做3

插珠又插晒光書珠

3... at least 5...

Diu nei未入

唔夠星星之前棄驚時打落既用晒

畀大波仔頂走左

Same ok?

Same wt???

有冇野踢

入黎啦屌你

你用光fever刷崩好快儲到

我用e+隊刷暗70 第2關已經全滅

018174
斷左

間房kaikai地

隻西驚係咁

消左條體打崩壞城先
睇下夜d有無上級+寄生

250875

工具人想試下踢罐 有無巴打同我試試
無問題就長開
073 607

暗-1

踢咩=.=

插咩珠

想g有冇得踢超光

我同你打氣

睇黎我VPS比人DDOS緊
單機算

斷左 啱啱好夠換一把
轉場試踢光超

有無carry同我試幾場

光 踢
270837

有無工具人位

黎踢光

-1打手

你升完啦咩暗槍

3突

Me2

你冇打手咩

邊隊都得啦

想試下踢

切緊返屋企try

冇人 又中左奏魂曲

野隊又易炒
又踢唔到
仲要無水 無得上級+
點搞

踢隊要高配表示愛莫能助

全部都3 4星 唔高喎
火超風超隊踢你見過未

太母=6星角
超高配OK?

風超火彈easy la

有冇三隊畢業光F入光超玩下

通渠巴點解del咗我fd

try

果時未玩？

記得有人試過食左屎

畢業光F光超歡樂團
360251

見過一隊食屎
未見過三隊死唔死

果時棄L左

抵啦

想做上級+寄生蟲

都打到半條血
你地有冇光超武突滿

我最早死

冇咁快

雞脾突滿了

通渠巴 係咪肝緊上級+

比個盾頂死又清唔切怪
其實唔係完全冇可能
不過要真係高配
試下黎個30星光F隊

問題係 佢fever個target 係無敵緊嘅boss

1SUP 2光F

+1

+2

刷上級＋直到訓教，有冇巴打可以幫忙carry
455 029

我來了

Anyone 秒光80環

入唔到

All

好似要更新，等我一等

I need u80環

試試佢囉

Ok

煮完飯洗完碗

搭lift wait

Wait in the lift

440046

19300k

i am back, 上級+
451 251

場呢?

撞走左？

401251

我開一陣之後離開冇乜水

690開始

之後你開#

好人好者冇水

我都無水

拿 以我多年騎空士經驗 泳裝池又係時候送抽

拿 冇送100抽我唔含架

沖個涼 打個丁先

你delay 喎

我都沖 一齊？

049671

定我轉菇

Come
Come

係你手機lag

你就手機LAG 你全家都LAG

有冇人試菇環

你今日唔係丁左喇咩

今日未

兩隊唔同 一先一後係咪會後果個打高傷D

你sup 我打手 應該係差粒弱體珠

Try

睇情況 正常後手高少少

食多一個降耐

除非後手buff完左

衰在我要用80書

383516

仆街 95LV叢雲打得3900K
無絆槍＋叢雲用緊浮游珠 太低配 會炒車

SUP點砌 我陣間先打

有冇D咩高配5星加參戰者攻BUFF可以放

395111

參buff最高咪水舞歌姬

我想放水舞試下

我sup試試佢 有冇打手

有冇菇環/老母環 可sup

我地隊太母sup

5c轉 4c

中間照跟80%叉電
會唔會無咁易炒

多個buff用

水舞can’t auto

I see

男豬轉80輪 點睇

用水狐會跳起

咁要50

係咪用哂老母 冇菇環

小弟

試到未

其實老母X菇環照計都ok？

要一齊開技 食小一個buff=gg

連續兩把武fatfat

上級+ 227 428

屌

這些機會不是我的

手快start 左...

227428

睇吓撐幾多先

I graduated thanks god

I graduated bro
先走一步了

結果都係唔洗刷暗超槍

逃夫差幾多

你畢業未

我琴日夠左啦

隻女機人咁難出既

3突夠抽

HANA係咪試蘑菇

原來係你地兩個同一吸走曬我d武

把fever出左九把
其餘2把用幣換到

我地逃完三結義

等暗超pick up打埋兩把超武

巧

逃完三結業

Me2 same here

冇人陪我打了 我剩係打街場跌過一把槍 痴撚線

剷完屎再打

好難聽呀 難聽過粗口呀

I can help u bro

444110 菇

負一打手

執得矛人

又矛人

永遠無法到達齊人的現實

竟然係SLER巴

應該貫通時間又過咗

202477

有冇菇環

有冇考慮過手操太母環

係 我叉3突 但係有珠到加貫時間武

Full左

你其實唔使走 我有SUP隊

仲有位呀

做乜一走又走晒 想點 撚鳩ME

冇體啦

thanks

哭撚左又差d

有時打到23000K

76時剩係18000K

用埋d10:1紫 都可以換2把槍
deal?

forever差少少

踢光超sub隊係咪一定要絆槍？

我仲未開始踢，今晚有冇人陪我踢？

踢到光超先換

應該有排....無絆槍

今次好撚高配，你睇下pin組到邊隊

我淨係組到sub隊，係咪一定要絆槍先夠力？

劍精光彈應該唔使

但無個個珠

我試下珠多粒貫穿時間武

220717

SLER唔打 -2

冇人打咁我休養下

玩POKEMON CAFE算

531 694 -2 光超菇

-1 菇sup

Hi i can help

526262

-1q 菇環打

有冇太母隊陪我踢？

菇環秒到的，係暗槍要滿

滿左啦

不過冇太母冇接頭

你打唔打sup 比個位你

菇環唔洗太母

書一突珠得一粒

你就好啦

210777

tap or no tap?

235389

Try tap

alway tap 235389

唔得閒住

菇環要tap

235 389 -1sup

普通打光超,有沒人?

沒接頭沒太母

我極速絆緊d 1/2星應該可以攞絆槍砌普通暗隊

hi have anyone to kick ?

有人需要我可以幫下手

魔王都差d秒

踢咩
光超我得sup

光fever隊型要入神速了

ok you sup

445569

bb come

也擺

唔係魔王條fever bar長
fever狼拳應該秒

re 141837

乳仔有無火狼

我得17500k

乳仔有無tap

有

試下火狼 百鬼豬

唔要暴槍

換咗火狼唔掂

404140

火狼cd bar少少長

同埋法國貓頭buff無左

2號用蘿蔔 多1%，

飛唔哂正中

乳仔用緊80書？

同平時有咩分別 一.樣1分完

387045

@習近平

乳仔Y唔用老母

1u?

係

老母穩好多啦

都係唔夠傷

2m用80%版 飛碟佬 2u兔

唔得 我絆咗

2u用飛碟

依家少隻減耐 讓左隻菇

差好少

暗屬仲有乜角係減耐

乳仔你隻兔係點

80書定 40珠+武

60書 七彩珠

我入天羽斬算

推盡佢

頭先秒到 但要tap

秒唔到咩你地

有tap啦

可能少少機種差距已經夠斷buff

80環一定秒到，少粒弱體都唔得
菇環tap都好穩

Sup只用太母

我地20場有一場得

wtf

387045 -sup

次次都剩

係咁AB TEST
都係幫手減抗好少少

有無打手入

話唔定我問題

肯定我問題

或者係我

試下老母隊

2m用情報lo

DC有多個打手版本
冇突書都踢到
不過炒既機率可能再高D

我同sler haze係用呢set踢

頭先菇環打手跟足
sup=老母
10場7場得 2場A多幾下 1場開多次技

試左呢個
要半手動
2M出完招1M會馬上跟住出

不過有個好處係唔洗用書
可以用百鬼增傷同埋入天羽珠
好似有得諗下

好想抽卡

背水真係刺激, 成日係死亡邊緣彈出彈入

手痕抽晒，抽咗啲奇怪野番來

想抽武器

等水著

明明暗up，出咗佢，然後呢隻角好似沒咩人用

好似有待發掘

WF次次d up都唔知up係邊
次次pickup pool抽既都同個pu冇關係

抽曬
見到屬up完全冇抽意慾

呢雙中四PF核心角

成日入錯房所以del曬啲人
反正體力號唔del大家就得

剩係打上+刷咗八把武了
今日刷多把又可以養生等廿九號光pu再刷

有冇巴打carry我光超🙏🙏
049557

7月3維護

【メンテナンスのお知らせ】
アップデート準備のため、下記期間にメンテナンスを実施いたします。
メンテナンス中はゲームをプレイすることができませんので、ご了承ください。

■実施期間
7月3日 11:00 ～ 13:30

詳細はお知らせをご確認ください。 eng.mg/e1446

來了 他們來了

隻game要維護咁耐第一次見

拎光fer去做毒瘤

泳裝呢

FeverCombo貫通劍PF
我全部都要.jpg

突滿再試

5個a/c，打到1100幣，最多有2個跌左8把武，最低有個得2把

幾時出泳裝凱留

下年WF

想抽正月凱留

矛打手

-1手打

打手砌到個新版
升就升滿
但未試過

聽講手動，不了

尋日試未升完技要手動
唔知升滿技仲洗唔洗
單人試唔係好準

而家係咪仲係pin 果兩隊踢

暫時係
但兩隊都會撞邪

twitter followers 9.5萬>9.4萬

有無話邊隊會穩d
有無人踢? 難得有時間玩同埋要清埋d 黃水

跟隊
大部份隊都做到
不過俾少少時間我砌返, 冇晒位組隊

老實講，如果係練度全滿入啱珠同武，暗槍滿突，好少機會抄 我畢業全程都係同平平逃夫用80太母環打，好少抄，除非佢哋1m2m開技時間隔太大

試過2隊：
Sup 一定用太母，冇試過秒唔到管理人（中間人仔）

打手一係菇環（要tap一下）一係80太母環（full auto)

呢2隊最穩

菇環，80環少炒

冇滿暗槍can’t help u

i can

我sup兩隊都冇試過秒唔到
都係打手出事

菇環 -1C -1sup

係咪下面果隊既火力? 可以試下

472633

oh 你要更新

521279

有咩打

072311

更新中

full

click錯 你入返

021 761 yyyyy

full
夠唔夠人開多場

020317

平時就冇人 今日就幾十人

光超打手-2
381798

打手-1

再唔係我手動試踢
黎個sup都得

唔記得組打手
等我一陣

有時AI彈得太慢都係炒炒地

094861
再黎

點解

彈太慢唔同步，1個打手開完技 另一個先開

都係差D

放假太得閒

BTW升滿技唔洗手動

終於叫做得一次

144861

031482

睇住auto 前後飛刀miss 晒

我要等暗超pu先打到暴食槍返黎
到時光超係咪冇人踢啦

用獸人得呀
唔洗突滿書呀

穩？

最低配打手確定

轉左個成功率高左咁多, 做過咩黎

頭幾場要打多陣
一幾炒
其餘十場左右成功

炒了